見呢排D人講森美就諗起森美移動

以前森美移動真係好撚好笑
咁就12年喇
我既少年期

呢排D人一講大學就諗起恒大